班十八九分東大仔笑鳩人地廿幾分正正經經大學生係乜撚嘢事

乜撚嘢話人哋貪個名
乜撚嘢三皮專業人士
屌你咩你係咁閪醒看破紅塵就唔會得十八九分啦
唔通你諗到人哋諗唔到咩
人哋真係要揀嘅話你班仆街冇得讀啦

同啲人笑鳩我15分入恒大bsex一樣

你嗰10手5號籽撈咗底未?

大家老死一場話你知
你比人笑唔關讀啲咩事

等青姐order

青姐之前咸完即刻放哂啦

戲子來

你俾班東大仔笑唔係拎廿幾分讀乞食科
係你大o瀨屎

我玩房驚battle 鬥食傷心酸辣粉先搞到咁
為組爭光
光榮嘅戰痕

諗起你玩ring of fire嗰陣面青青谷住谷住個樣就好想笑
過多5分鍾即刻成間房就係屎味